128咁凍，黑警實玩水炮射濕手足

出黎既准備多套衫，
帶定暖水壺，暖蛋，
唔想見到手足有低溫症入院

推

雨褸

雨褸！

可以打一陣陣地，之後形勢唔對自己判斷走啦長久玩法 反正冬天

不嬲都話見水炮即走啦

人多時咁易走得到咩

五毛，你太年輕了。你以為這個論壇真的有那麼多人開12.8的帖子？其實都是我一個人開的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

到時見！

藍絲新風
水炮好毒

只可日間在22多度時出動

調轉啦，由班濕狗係街吹風，我地就返去打邊爐

推推